[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6043)

我

勁

角？

冇角

又角細

屌，嬲

貓叫快456

0角

半和已死

上左角大賊船

快0-2

早入好過80分鐘先入啦 起碼仲有時間去追 80分鐘先入就gg

14.5b已死

11先得唔得...

又冇角

角呢??????????

角呢 屌你個咀

0:2 10c ft

奧當路雲我屌你老母

14分鐘0角， 90分鐘？角

紐卡素果然信唔過

士砵亭劇本

上場噴射機又係咁樣引人買角大
仲未中夠伏

邊個傻仔買主
客真係gel定頭都得

我機會噴射歸來

秒goal 冇半大

開返場半大得唔得

角細 唔洗追

係咪貓叫睇死噴精先出新龍練手

我真係好燈

沉左落海啦

奧當路雲又呃飯食

真 又返黎厄飯食

10.5s@2.14

今晚大把波

角細易到

屌 冇買

真，gel定頭等派錢

唔識尻角, 學人踢波

噴射機應該下半場反勝 大家唔駛驚

呢件垃圾出唔出都冇所謂

係咪有劇本波

似和..主即場讓平半仲要落飛

噴精機準備 輸多粒

生命注角大都輸埋

開季前 話澳職角只買大個d手足 上晒岸未

客cashed

半大又死

連開N場角大
輕鬆莊家收割

輸緊粒好難唔開翻平半 正常盤

頭幾場開黎呃下你

屌😂算啦 努力翻工

輸死人🥺🥺🥺

針哂啦 又多一班新手足上水

20分鐘 0c

我都係岩岩學睇..求指教

下場角大 唔中切柒

波台又唔同晒人

半大角細

真心問 依家澳職角 大定細多 呢幾日好似場場細

0-2快

之前果班jump晒

有無機追和

似比人456

你。。。。。

10.5b jump 了

得頭場19角 之後好似細多 我都無點留意

出邊去到8.5

講經咩琴日水手8.5都開唔出

睇落去唔似
利申 :手持主盤

冇柏拉道斯既噴精都敢買

又中

離場止蝕，巴打贏多啲，我入嚟都係想睇吓個杜狗追擊list有冇更新

家下澳假都無即場

黎個半1全12可以？

同路

未 希望中

癲撚到0c 可以度下場

噴精俾人屌到噴精

半0

1111

主隊踢左3場 2場大1場細
客隊踢左2場 2場都開大

主上咗電突然好勁

yes!!!!!! 靚skip

222222

開季小注角大中到啪啪聲，依家生命注即輸到啪啪聲有冇同路人

22222222

角大又呃人

主隊場場禁屌輸波

無啦 你好似唔係list入面
你針左幾多？

貓叫幫手入多粒啦

角細未驚過

巴打名

追和未

連c 假希望 應該完半都係呢兩隻賤種角

班死老鬼上水未？

角大起風了

角大準備

幫緊你

準備死

唔叫

角大。幫緊你幫緊你

客隊都唔刷

客0:2ft?

入多球未

我開po齊贏

人地應該有私爐

係
10.5s穩

下場, 依場會2:1

佢哋上晒岸了

兩大廢老對決 奧當vs麥當勞

買主盤真係要驗腦

就完場先講

主禁屌唔追和

就快追和

又比假希望

信念 未完場
齊叫反cup

主突然㩒屌到60%控波

下半場

下？開個會俾人秒入？

禁屌對家入 澳職定律

秒Goal即係半 __

半1全1

貓叫升唔升到第一就靠依家啦

0-2未

開多次比我0:2定下驚先

原來噴射真係廢

又中伏了

信了

㩒屌緊呀依家

又撚半大DLLM

唉俾你贏，我賭馬算，傻仔先日日賭波

平手打和囉屌

秒鳩撚半大

爽手啦0:2啦

唔洗，唔輸細點贏大

買撚咗

快0-2啦
等緊收錢加餸

禁屌唔入對家入啦

啱聽 一陣馬仔加油先

而家買澳角大。。不如買西甲半大

屌你老母無即場刷乜撚角

3

貓叫又死守

33333刷呀

你個名買馬之前改改佢啦

刷親都兩連咁撚勁?

角大仲有得叫下

444

發覺主隊唔輸夠02都唔識入波

4c

5555

555

咁0:2先啦

刷爆佢

666未

3連c

我屌,原來噴精平手盤3場都冇撚贏過

嘩3連

1:1

1-1

咪撚炸呀

角大手足又復活

夠羌就半場12角

1:1 貓叫

喔

半大角大

仆街 又呢啲劇本

屌

1比1

噴射機響起反杯的訊號

噴精刷c有回報

澳職變幻莫測

VAr bomb

刷角有回報

噴精正氣刷角 cup埋佢

擦c入波合理啦

追番數先改名

我暈了

你地買咩呀

1-1又點
好快俾人入返啦

半場角大

希望角細頂得住

抵你刷咁多角既

角球入都有var？

精半場杯埋佢

人黎 同我一齊叫！

半八先好嗎

又勁中

6666666666

一入好多人上水，有大🚢

66666

半7全9

刷啊，咪撚停

射精機好波

No la會半8全10

啲燈買晒客 主好難唔大船

頭先做緊野出唔切半大

咁半11

一唔係半2-1
全2-3

快1-2啦
等緊落街加餸

唔好俾佢停 繼續c

屌 1:1 唔撚驚 屌 貓叫盤 一個字 穩

邊個買左可以去定建興買球拍 玩完落黎岩岩好收蚊

No la 半15大家開心

Jets

都未完場

上次狼隊又係咁臨完場再入多球爆我半和

11.5b上翻水

我驚玩完輸埋冇錢比

報假

角大

好撚老套 成日入完一粒死守 之後比人cup埋

88888

888888888888

角細88

8ccc

啲角突然多到

999999

點解無即場

角

角大失控

正呀

話咗準備角大

比多4角

單邊刷
角大可以收收皮先

88888痴撚線

頭先出邊開到8.5 佢半場比8個你睇

呢隊先係我地認識既噴精機

痴撚線
突然爆角

痴撚線d角

角大之鬼

完場1:2就得 唔洗急

10.5b

頭廿分鐘0角

9C

9999

肯定2：1

暈啦

半9全19

角細手足

9.5大

仲有3分鐘, 比多3角

頭先叫我買角細嗰位巴打 依家真係買細開大

連C雅

成版都係角球啊

纽卡數噴角機

琴日門興又係半場刷左9c

11.5b gel

20分鐘9角 角細激撚死

頭先邊個gel 10.5s

追和唔刷啦 11.5s穩

貓叫玩完

熟悉嘅澳職歸位了

半場2:1都黎，上

又3格角

半場開10.5b

7分鐘由2角變左9角

頂撚左成個半場爆半細

好耐無中過三格。。不過串下串半大

半場角大 痴撚線公司知錯了

唔開即場 狗會真係好撚醒

我喺建興附近返緊工

有本事即刻同我入多球

半大全大角大 澳假回來了

頭先仲後悔無買盤 買左10.5

連完3角之後就爆角

仲嚟

10

我係建興入面返緊

絕殺半主未

好彩0-1入左主平半

Cls

20' 0c
45' 10c

主隊食左偉哥？

假到

半十全11算啦好嗎

又大波又大角唔怪得無即場
馬會又贏

不過都係咪撚Gel好。
上次領教過拿玻利事件。。

12.5B
半場十角。。唸住訓。。

起身90’ 仲係十角。。補時先施捨多兩個俾我。

激撚到瞓唔番

主cup硬 買左客想死

咁樣送角法找卡數實反cup

成班仆街爆角好似唔駛錢咁

肯定=100%？

35' 2c
45' 10c

200

極限禁屌

爽啦

紐卡素咁撚廢

主快啲入多兩粒啦屌你老母

你老木半和又贏

場場2.5至3倍，我係度買盤？

10分鐘10個角 Cls

希望中

ok lm待bin

角大都好大機會收錢，盤真係俾狗賭

貓叫求走盤

今舖唔撐你了

冇即場=爆角

屌你老母26分鐘開始就可以屌到去10C 平時五大聯賽又唔見咁撚樣

大師兄歸位啦

澳職又嚟角大波大

dllm又同你同路
呢場閪撚緊啦屌

爆角只需20分鐘

無開即場悶撚到

是但啦
澳假 全少44都無問題

陣間1820 買咩 返工無時間度

20分鐘10角

大船係客盤 角大細好似冇乜人買

半10全10我都抽人派
唔係講笑

澳職始終都係澳職

屌人買角細應該潛哂水

中

屌，角細唔好驚，上年噴精都試過半9全10

好

岩啦 可以約埋一齊玩人妖泰妹

劇本如下
半十
90‘十一角。。。

補時 93”絶殺角球 12C!!!!!

但球證吹雞唔俾開食撚咗

我了

20-01-2021 15:33
角球大細
星期三 1 紐卡素噴射機(主) 對 布里斯班獅吼(客)
細 [11.5 個] @ 1.75 $250
$250.00

我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細我以後唔敢買角細

Cash is easy

最近嬴得太多，心態唔實

十抽二個有同感嘅 $400

笑撚左 叫角細

抽我

再追角大

Lm

照LM囉唔係點啫

有

Me

中撚硬

OK

下半場有冇角
有冇角no goal買

通常早場俾人有錯覺 之後真係買就仆街

lm

假派撚成班cd rom 留名

123

白爺

竹

追到斷為止

你指個位婦女

避免誤會
唔係小白蛇

你老味 睇名先留名啦

原來仲有咁撚多cdroom乞空中水狗條派假撚

想買光輝

皮爺

又可以改返名

澳假度乜9
半大全大角大

大哥

@會員珀斯張

回應下

阿德3.5b

閱

雪盈hi又嚟抽獎

好，咁買下盤了

買馬啦 仲賭澳假

我點算
仲要買左貓叫

等和收錢啦

好似賭波咁 博一博

又唔一定唔中嘅

上次墨城走地回到仆晒街一樣有波入開半格2.26上盤

頭4場都無興趣，可以賭下波先

度定第三場

g持

揸住閪how,見到噴咁屌法都咪話唔驚

我已經當輸左比自己早啲接受現實

返緊工冇睇上半場 d角咩料 9:1？

貓叫取消關注

少見

主極限禁屌

11

cup佢papapa

又嚟 角無限大

10.5b cashed

-1c

2-1未

話cup就cup咩

睇好會頂實贏返轉頭

又刷

極限爆角

12

禁屌到咁都唔cup 你話係就係咩

Ft20c

11.5b cashes

Cashed

準備2-1啦

呢場冇18角我真係唔信

仲未完場單邊11

單邊怒刷

幾時入角大都係贏

1:2

3格角都開曬我會後悔

錢已袋

買左貓叫準備跳樓

三格gel

想睇最後幾多角 利申得11.5

2.92 客勝？你覺得客可以偷到雞？否則好易博半全gg，其實平半下盤唔多抵買（個人想法）

呢場點贏都買 個個贏到笑

17 8啦

噴角機

LM

噴射機應該單邊15

和同贏都得 光輝又閪波 點會唔抵買

破燈了

努力刷角值得入波，認同請分享

搞到我好撚想買一陣果場同樣路數

咁刷法好難冇波入

單邊刷咁多 唔俾佢贏真係講唔通

我跌到1.9x先買 唔夠信念 自己連針太多注

阿德贏波點算偷雞呀 64波渣wo

真 咁都唔贏點講得通？

貓叫點撚頂

1-1完

Me too!

呢場無即場
浪費哂

屌你老木 想買個陣夠鐘唔比買

Good luck 收錢再買下塲

希望主隊可以贏
俾世界各地其他球隊睇下
肯刷角係有回報既

唔認同

貓叫12m

慘得過想買嗰陣冇錢

同意

爆角細點計

貓叫上緊ifc

唔知，咁直屌2.92客勝，補少少和thanks

刷角都唔比佢贏 咁下次就冇隊會刷角 快手比主隊贏啦

根本買波就唔應該出現角細入球細

改過自身 唔好再買細lo

有道理

怪唔之得咁易開到

客頂到好實

30000

$30

加油

300000

第二關含左啦

快手2-1 唔好畀佢走盤

客盤抵輸啦 人地刷咁多角 唔撚係走到盤啊

小注玩，含都無計

屌極唔入

原來是你

停C間。撚三格

好人好姐邊會買細波

不要再說了

賽前2格有

唔知上面邊個po飛GEL

三格角咁易咩你估

真 晏啲見

18:20買咩

1-2

你2倍 執翻1k啦 祝大家一齊起死回生

貓叫！！！！！！

豬叫！！！！

你條撚樣又話要2:1

搞撚掂，反cup

貓叫！！！

貓

停C

貓叫！！！！

無天理

下？刷到咁俾人入？

唔刷角但入波，公平咩

貓叫

屌你噴精機俾假希望

都話紐卡素垃圾 獅吼

唉 刷角反而輸波

Var未

噴精真係on9

半大全大角大又收錢

禁屌不入對家入

貓叫贏盤做一個鐘球迷

又準備刷到20角

之後就繼續刷 再輸多粒

射正2球入兩粒 屌你

屌原來是真的

依家幾多個C?

下？刷角=角大贏
角細咪要貓叫贏囉

13

我要大咋嘛

貓叫頂撚住

例牌半全大

心情起伏好大

柏G 今季未踢過

噴精空難死啦

求你走盤算

要大唔幫我

搞咩屌壓都俾人入到...

紐卡素一落後就刷角了

14

今季廢隊

一陣個場買唔買

連c

噴精長期禁屌唔入

史柏G亞琴晚咪踢咗

比人入先係重點

1-3未呀

R8 同路

15

想要下盤 未知買唔買

佢又出黎？

你買客-1？

幫我啫

第15個c 真係送

快手1-3

你d朋友

一定唔會啦，回水啲演出費邊個比？

即刻完場啦
想落船呀

都唔係難既

三格goal

就嚟單邊3格

客穩到

角細黨俾

下 block你算

噴射機第幾場輸1-2

我本身想要貓叫串阿德

都14:1
三格手足又羊

貓叫射4次 入2球

屌主隊無野啊 點解會比人入

計埋呢場第4場

反擊流貓叫

冇得即場追角大真係可惜

角大穩收，我走左去買主盤

噴精有正選龍唔出出後備龍
自己拎黎

係第3場先岩

貓叫射正2次就入2球
噴射射正4次先入1球 對面的新人龍有冇咁勁呀

球即刻吹完場！

中完場冷馬輸到而家

貓叫計埋都係射咗4次就入2球

一尻樣 上次中左隻天衣無縫就黑到依家

新人先勁 搏表現

似仲有一粒 1:3

天衣無縫都中到 抵輸啦 有錢買全餐的話

呢場半大全大又角大 睇黎下場咩都細

一係就拿拿聲唔使心掛掛

一係1:3 一係1:2 唔好搞咁多野喇

比人入完波 連角都停埋 笑4

你以為細嘅時候又開半大吹啊你

1820 上左角大船

馬po 有大蛇事前中左

咁努力都係輸，不想努力了

買左300p 100w

3格開晒 唔洗理啦

貓叫輕鬆啦

好有預感80追平，最後主反cup

咪癲

快1-3！！！

獅貓+1 穩陣

最好係咁

有咩邊位 我個日係馬po全日都見唔到 可能眼花

開到10.5s 10 1 200

走盤算啦 唔洗你贏咗

？

追和扮貓叫

盤王呀德

下場

快撚啲3.5b

串哂羅褲今晚三隻玩下

入球？

明顯係YC

又阿德呀？

係咪叫親紐卡素都係垃圾？

16

華可可 跟住奥書出埋隻win 串埋既話就真係fat fat

成隊買撚咗三格角。。。
而家停到呢

貓叫叻仔 識玩訓地拖時間

串左啦 qpq收8230$ 輸撚曬啦

狗會有無準到咁 唔開即埋比人追角大

係，紐卡素英文就係解垃圾

主射極唔入

12m未

刷咁多角得一個入球

奧狗隻w我知
不過老實講華蛇呢隻我覺得係-6比我揀10次都唔會揀嘅隻

球證吹完場啦

快

3.5b未

角細既咪開俾你哋玩

澳狗無即場無癮

入波未呀噴精

你米能煩

-500

點對得住主場球迷？

主極限屌打

-5000

噴精今年變左上兩年水手

呢場走盤都唔收貨

阿德?

1:2夠啦 贏一粒都係贏 係咪先

廢西jet

我平時見到會跟 $50 注 嗰日自己買完先見到 真係命嚟

訓醒起身。。。
主禁屌到咁 輸1比2

琴日同今日買MG對家都豬
唔敢反了

3.5b 入波

咁追和未

Cls 平時4點澳假實有即場

噴射機真係好撚離譜

噴射機絕殺未？快救

噴精W
我表演噴精

柏g

1:2完場算啦

補4

珀g 阿德
邊邊大船

佢之前都中過幾次冷嘢 執過少少 但好小事前講 or 我miss 左 通常跑先睇嗰邊

阿德阿德一定得

補咁耐...

一蚊不買紐卡素

下場點睇

紐卡素單邊15角 respect

利申先 唔係話華蛇無料係真係唔信呢隻會跑得出

跑馬

噴射機隻廢

快吹雞完場啦 要賭馬喇

100%

ching 諗住點追 我都-150k 到而家

和ok?

-400k追閪咩 而家玩緊$600注過手癮

又假波屌老母

1:2 16c ft

貓叫gel

唉屌你老母 同路贏錢啦咪！

我知啊 仲要咁啱兩個一齊事前出完跑埋q 仲要咁好分 真係應該1季都冇一次

隻天衣無逢我見好多人都有出做膽 果日沖完涼出黎已經跑完

貓叫手足

下場買咩，快，跟你

有冇傻9買主

大波大角咪好 買咩盤

真係替主唔抵

買馬

ching 做緊嘢定咩 追咁大條其實真係買馬好過波 但我又0識

下場繼續角大

追撚到斷為止

但我會買怕g 開季第一場點都唔會柒到輸掛
小注小注

買馬我都唔識 只信尾fly啲大户注

做緊野啦

收到！！

落飛？我記得一日落飛全收皮

齊贏好無

當然落飛都要揀既 有時10場真係岩feel既淨係買2,3場

我想要阿德

根據我嘅觀察，G蛇極少連勝

上個馬日 上兩個馬日就全落飛贏 好似

mg出半大 細波係咪gel得

多謝冰角 平安鐘禁爆

幾碎 屌 我失緊業 仲要清數 就快要jump 了

屌又對

咁咪小小地100元獨贏客W囉
一陣有馬 咪買咁大好過啦

上個馬日係 尾場雷神個p

齊贏

繼續半大角大全大

22我都差數 不過fd數

唔係 有輸 不過我記得上個馬日就巨額過關過到嚟

屌 same age

22 -400k?

fd 未算好啦 起麻冇利息

究竟賭幾大

22有400k frd 介紹比我未

22 -400k 咁撚誇 認真咩..

好似7-8成落飛贏 仲要隻隻冷冷地

之前外賣唉 而家努力工作還比fd

二連針了

貓仔易到

光輝

一齊賭馬啦，我跟實你架大佬

阿姨 我不想努力了

每月只需$999

派彩未 唔派點買下場

38好意頭？

係真唔係

衣加啲後生仔咁有，3年前嘅我户口40K都無

馬會推薦 阿得

師兄係輸緊400定欠債400

提款$1000

大把啦

有本事22 -440k我反而羨慕佢

你師傅勁中

講完又唔信

咪jer啦 起碼唔係輸晒 走盤有屍收

阿德一定得

主公出主

老友小注咗 等買馬

有冇借錢賭，我指財仔

外賣玩credit 你有一蚊都可以輸400k

全世界要珀g?

海蛇師傅係？

全職________

mg都要珀g

之前有 不過借$2 差唔多全部fd數

佢半大

ok 笑左

1:0完場

我小球

我知佢有料先拜師

2$ ?

佢想飲凍飲

2萬

你就好啦 有個咁準既師傅

咁都好啲，我有個frd賭錢賭到學費都輸晒，仲要借多邦民50k，又輸鳩晒

今日重心

未好囉 我反而借財仔多 本身差唔多還哂 一個肺炎又收9左我皮 ching而家搵幾多

有冇阿德戰死圖

佢想gun兩次機

22歲正常岩岩grad 有5位數都算勤力唔大洗啦

已經係少少少注

岩岩做野無耐 2萬

我同你買一鳩樣
不過我兩場針15k

唔夠錢食飯，拎啲出嚟洗

咁撚廢

2萬當$2

1820 入球雙

我聽完都笑，佢玩乜鳩單雙double大法

咪jer

屌 點解買完先講

賭攬？

心靈阿德 但唔買

發現ching你都幾燈

係

你仲賭緊夠？

盤買咩？快！

幾多蚊 唔係講緊幾多萬咩 你無錯喎

屌你我又識一個差唔多㗎喎
係唔係同一個人黎㗎

拖板精英

唔撚信牙德會贏 主上

主盤上呀

跟

要咩

Up乜9....?

半客

認真定咩

佢係咪賭單雙

ed人周街都係啦 識得幾個有咩出奇

睇唔透 跟人買少少算

不如去澳門玩百家樂，痴撚線

牙得一定得

輸緊上次都無力

唔係
佢咩都買 一輸就大注過關

又380？

算係咁啦 差幾多未還

牙德一定得

我最多整係偷條女d錢賭

咁都要又係讀書又係借邦民先得

30 希望年半搞掂

同左都唔知係好定唔好

我一開始賭既時候就係半大賭攬所以先會jum0....

嗯

以為6點半開過左買唔到

仆街黎

你有幾勁？

真，佢仲要懶係好有分析咁，叫我跟佢一齊賭
講乜鳩，入球唔係單就雙，可能頭幾場會輸，但之後總有一場會贏，只要贏到就會返本
屌你而家咪輸鳩晒囉

試下買180
個200留下場

一世球迷

兼職蛇ho ball

有無光光

鳩買仲過關，輸到仆街都未追到數

我都想有個fd 可以借到俾我請哂啲數先 息都還死而家

最早留tg都冇用

買了先講

買波咁耐我見玩到正數嘅人只會玩讓球同全場大細兩個彩池

小注過下手癮

本唔多真係唔好賭欖，隨時3-4場就收皮

有冇人買左阿德

1-0

未

發現同你同路97.285%針

輸啦

魏武精神

18-01-2021(一）
🌘科布雷素客 [+1]🥂
🌗法林明高客 [-1/-1.5]✅
🌗帕丘卡大 [2.5 球]📛
🌘帕丘卡客 [0/+0.5]✅

19-01-2021(二）
🌖中岸水手主 [0/+0.5]📛
🌘安圖法加斯達主 [0/-0.5]✅
🌗天主教大學愛華頓主 [0/-0.5]🔥

20-01-2021(三）
🌗布里斯班獅吼客 [0] ✅
🌘紐卡素噴射機大 [11.5 個]✅
🌘珀斯光輝主 [0/-0.5]

我曹！

嗰時啱啱賭唔識 貪佢半場就知結果 又夠高水 最高峰贏過皮幾 嗰時year 1 覺得好多 跟住就萬劫不復了

今晚曼城曼联都不能赢有人信吗？

親，學好你啲中文再黎

聯你老母

同志你好

12?

主rc

信你老母閪

主12

Ok -$380

1:0

柏斯 gooooal

個龍搞笑

柏斯輕鬆到

咁快入

呢排贏太多琴晚亂玩又送錢鋪草皮

1-0

你老母2場半和都要嗌1:1
俾場0:0我得唔得呀屌

牙得

賭馬算，on9澳職

Ok -$350

角呢屌

呀德廢到

主又gel得

好彩冇買

Ez$ bro

買左下盤

Goal!!!!!

唔對了，放過我ok?

認真依場光輝100% 我大哥珀斯張落左去踢

1:1都要豬喎 點半場杯

半大全大

联 赢 吗
三個都殘體字
唔好翻牆上連登不可取

成日都買中輸12m嗰邊

各位轉頭波po見

今日下盤日

諗起以前舊登個波呀

有無精英劇本

I mean下場唔同你對，賭馬先，下線了88

賭還賭，最梗要唔好借錢賭，同拎要用嘅錢去賭

呢邊下盤喎

呀德一定_??

親 您不是終國人有人信吗？

乜撚野下盤日

快啲刷角啦屌你老母

秒goal撚mg半大ok？

好似有人叫我

2場角大 支持你 我無買

小注阿德針

阿德戰死

比多球啦你老尾

貓叫 光輝

sor鳩，我以為珀G係下盤

40’ 2-0

細過唔識死 唉 咁就好似冇左個青春咁 個個fd 都講緊買咩股咩股 我就要諗點還債

原來單雙真係有錢贏，怪錯我個frd了

兩場3格啦

我對唔住大家 召喚左一世球迷出黎

ching 9買定度

你而家仲差幾多數？

屌你老母259

貓叫高水易到

呀德追和未

終於上水

客完半場前1-2

你收皮啦屌你老母

80k 到 最濕濟係失業

R1 🇭🇰

差好多咩 冇得重組之後分期咩
咁其實每個月份糧都會有錢淨啦

靚紫荊

R1 獨贏 5/6

8萬好少姐以為差幾多

唔係又撚半大掛

翻老救 全部一見你份工即刻唔俾你攤長嚟還 多謝7婆

80k都好啲唔太多，做唔做到體力勞動？我見運輸都成日請人

踢住覆
比廿蚊你整球老烏ok?

20不了

做到啊 會啦 原本諗住佢20號開得翻就唔洗煩 而家咩都要做了

入多粒未

2 9 10

冇抵押阿豬阿狗都可以俾你over 400k credit

忍手唔賭 隔一排又係一條好漢

半埸1-2未

阿德個種廢

師兄有冇水？
輸到仆街

和 10 1 100
客 10 1 200

照舊CD ROM不了

冇賭了 而家都係間唔中入嚟望下做下cd rom 有緣再見啦咁多位師兄

靚紫荊🇭🇰！

I love 🇭🇰

今次俾你估中添

me

點解仲未趕你走嘅

依隻本身都買 上次隻膠佳架冇買 9up下

1

賭咩波，一場追番晒啲濕尻智甲澳職

牠只有事後的

等我內疚了幾日，幹u

我未

賭錢有咩好內疚 中就200倍都中

潘狗正常發揮

原來又打劫

下？得番2.5P我買果陣3.x

半和未

場波靜到

場波開始悶 細波細角了

悶撚到

Have

我呢

2:0

1:0完場啦好嗎 買左2/2.5s

R2 1,2,8

2-0

on9阿德

2:0了

阿德廢到

Gel

唉斷阿德

2.5s點頂

當跌咗佢

好彩最後冇買

30年德迷都要反了

阿德廢撚到傻

44444

阿德輸緊波好似贏緊5:0咁

開到主其他派兩個500

半大gel

阿德個表現同上兩場差咁遠

半場比多粒

MG反底

半大易到

珀斯張又贏

牙得還我血汁$

主456 啦

前幾場勁L到

又斷半和 屌佢老母

追翻粒完半場啦傻西德

主入多粒.

買細波又開大

你老尾球證食角

牙得上!!!